美股認真討論區 DLXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

朝早都推得咁快
個個wfh??

寫 code 唔難
不過學理解人地d design pattern 係點會有興趣d
因為知道自己不足
睇得多人地d design 係點
係真係會擴闊自己思路

讀個master入行囉
其實唔難
比心機少少其實幾個月都可以讀哂大學堆野

Fastly今會唔會又出來做？

Gevo 又升

今日好齊人

美股朝早認真討論區

Lunch time
窮撚要返工

鏞得

因為你個名+學術討論
所以特別多人

想問個啲cfa牌是咪無撚用

夜晚=傾黃賭毒

強烈建議讀中大 master of mathematics

通常朝早睇完set完價
開市反而打緊機

執完錢就傾下輕鬆野 唔過份丫

係

Tsla今晚1900見

呢個真
design pattern真係好有趣

廢9留名

你揀好幫邊位巴打含未

答你唔到
要其他人答你
我通常自學唔會考牌

小餐肉巴你都係做緊p 仔？

無數底cs底

我諗要second degree

Or
業餘自學算 做叻啲既傻散

屌，係無撚用但人地in親ibank 10個9個都有考，搞到自己都迫住要考

係
返緊垃圾工
唔係人地介紹我應該一早走左

睇黎好巴中大人

係呀
如果流於表面
識crud就當自己識好多野
咁唔怪得悶

tesls 快d 落1800 俾我加貨

玩開咩stack
今日清假好撚悶
就上多左黎吹水

Excat7ly
搞到我又要晒時間睇

prep緊 lv3 希望出年考到

回1900我學得p巴會上返船

cs 女神覆我
有少少扯扯地

鳩巴咁撚勁 fg無耐已經考lvl 3

100% 係
講個故仔俾你聽
有個quant去見ibank 工
個interviewer 問佢張CFA點解過咗期做咩唔逐
條友講咗好多point話CFA根本無用，同你真係做落嘅嘢完全無關，淨係用嚟show 比行外人睇
可能平時你見牛熊推介暗着良心寫大行報告個d白痴財演先要CFA
個interviewer 屌到佢仆街，原來個interviewer係CFA 個機構高層，有傭分

最後個interviewer 比咗offer佢，但佢無要

其實依家trading floor係咪得返d quant佬喺到

有無手足每日目標係賺50美
或輸錢做目標

為拎老綜做目標

咩都做
放工就睇果期對咩有興趣
返工寫垃圾fullstack webpage

呢排因為玩美股咪學下AI 但calibrate 左成個月都未整好
不過基本上真係咩都有玩下 個人自己偏好就寫驚同寫驚外掛
有興趣呢方面可以同我傾

1日50美多過老綜

好巴知唔知SDGR配股有冇禁售期

都唔係，有d叫execution trader嘅role，主要負責撳掣同孭飛

琴晚set哂價，全部入唔到
今晚睇黎會空倉睇住咁多位巴打執錢

琴日盤前一隻熊 盤後一條龍
今日可能相反

個duty咁似d藍衫狗

升多日啦屌，等我數錢過星期六日

我係科大

美國班左膠 冇眼睇

Cfa無咩用 最大用處係印係卡片到呃下客
利申：無考

呢到係咪冇工程狗

今日盤前happy

正常有半年

有一隻
仲唔work?

不如P巴係tst扮L字 同時你幫佢含

以前點諗到science 科會彈起
不嬲都係gbus天下

無撚用9up科

係識下有錢女only

agger
中學果陣因為高登日日唱衰cs
諗左好耐讀cs定其他搵食科好

好彩最後跟興趣

其實我覺得大學開科同埋學生揀科係好似傻散買股票
永遠都係遲人一步
BBA未紅時無人知，到開始出名間間大學都開嗰個學生都有玩爛咗
Actuarial未紅時無人知，到開始出名間間大學都開嗰個學生都有玩爛咗
物理治療未紅時無人知，到開始出名間間大學都開嗰個學生都有玩爛咗
Nursing未紅時無人知，到開始出名間間大學都開嗰個學生都有玩爛咗
....
仲有咩你自己list

最後讀左咩？
Ust ecof ok ge但maec 先係皇道

原來咁多科大人

幾時先彈到math

cu math master應該無undergrad咁癲

只要有客又爆數，就算只得中學程度都會請你升你，金融業就係咁現實

不要提了
吹水科

打算讀個second degree

當年推人旅遊，十大基建，BA... 只係唔撚夠分入

屌真同下有錢女social 下就ok

但係其實join aiesec 都做到同樣效果

彈緊啦
大把math佬都玩埋data science

準備又玩爛

math人周圍都有人要啦

要計下數既職業都有佢份

好似有
有d驚

有啦 幾間大學都有
專登問人借notes睇

有 仲有fintech
好學店

鬼咩政府政策玩死新一代嘅人
我自己讀 爆破後期之後又金融風暴
嗰陣真係人地見你中個頭去讀 IT 人地真係當你傻
嗰陣仲要興物流旅遊
唔搾緊信念可能走左去讀嗰d
到時條路又另一回事

(透露年紀添......)

Fintech學咩？

合格高幾分就有

熔未

math人
1st hon既math人

想知讀乜

好似 16入cu engine

原來你四張了

想知

原來咁易依家

而家呀豬呀狗都有degree

你又係讀blow water科？

而家睇緊佢教stat
後面唔知 應該我諗係教用program去做佢stat既野?

寧願全部香港人都有得讀都係好事
好過比左啲位啲新移民

好似我咁中學都未讀完應該係好少數

呢度有幾多人無degree...

問題不大既，做野順利就ok
有需要咪進修下

Hku有fintech讀

未到不過就快

好似幾行下
都係啲主要ML algo/technique之類

我

本身做緊consultant, 但已quit諗住轉行炒股

有份工先可以借錢槓桿

本身牛牛孖一倍都夠玩

冇左返工對沖基金

巴打休左幾耐

ib 最多leverage 係咪 3.0?

二萬蚊本身已經唔夠對沖，直接quit左專心炒股

全職炒股其實好辛苦

咁有信心可以炒股搵到食？
定係專業兒子？

做嘢可以唔洗大學都得嘅
但我其實想讀返個

實有

壓力大 會唔會仲易做錯決定

睇你買咩股

最緊睇緊咩sector ?

炒強勢股格仔
或者收市前買 QQQ 過夜，然後開市即賣
其實唔難

我話全職炒冇返工對沖基金姐
我仲做緊對沖

要check 返隻 股 既max leverage ratio ?

要問石仔，石仔應該係呢方面高手

輸錢？

我係輸先收手

你本好細？50鎂咁少

石仔係一個禮拜 not日日

或輸錢做目標？

之前已經有研究做過 搵隻活躍股 盤中入 盤前放
聲稱年回報可以去到60%
自己觀察好似都真係賺到幾多下

唉我pass 完就一年，懶到未寫write up 同搵人簽名，我個senior pass 完勁多年先申請返個chartered
我暫時未喺果行，而家個市又咁靜無咩工，就無去apply,係唔係夠exp 幾時apply 都得?

Home Construction / Home Improvement
即係d 屋企野裝修傢俬類嗰堆

每日1%

我公司個it one man band幾好pay
乜都上哂msft adbe docu cloud

每星期只求接貨

我買到最多借1.2

想讀咩？

已熔斷

200股 TSM
50股AAPL
坐到年尾就放

睇保證金要求

三月果陣炒tvix好正
齋炒格仔唔過夜執咗四千幾鎂
頂得番熔果啲loss

TVIX價投已成歷史

TSM ADR 係咪跟台股走勢, 定係相反
今日台股升返, 代唔代表今晚TSM ADR 會升返?

唔一定 大戶說要跌 就跌了

除非你錢多，個績效有返幾年保證，一年半年我個人認為唔夠
撞正熊市個排就變左食老本，返工當買醫保，牛個幾日就請假炒

今熔

咁撚好笑又屌又比offer佢
心知講得啱但又落唔到台

好懷念

係唔係SC?

炒上1000唔夠1秒 完成左佢歷史任務

果果係咩黎?肉肉呢?

有無人會執呢啲盤後價

台股升 帶動美股升
翌日帶動台股升
永動機

上左1000我set左980 sell stop
930先execute到
好彩8xx貨
證明條queue panic sell到

今...

幾時真溶 比我補補倉

有冇巴打準備沽空tsla?

唔好做傻事啦

心動不如行動

睇黎今晚要上2200燃料進場

你睇淡佢都唔好做淡
真係好易出事

really???

發達機會

咁多師兄

其實 d mon 住 site 嘅 system 做得好嘅話
office 都唔駛返添
坐響 office 只係形式上

尋晚199x可能引左好多末日put
今晚等睇戲

依個市只有龍升先係真

射射， 平時孖得少無計呢d

見大家傾緊讀咩 攝個位宣揚下我嘅理念
如果有人未入U
千祈唔好讀Soc Sci

多謝各位

個人覺得係
我自己係睇data science堆野
每日好專心瞇幾個鐘基本上好快就睇哂
不過一定要明白哂D野

你知好多古代人有好多問題
其實reset機就解決到果啲
所以點都要坐下office應酬下我地

好懷念 900 幾沽佢 幾撚驚再爆上

改個靚名好重要

而家又愈來愈少人DSE 又多左學位

have you turned it off and on again

係香港 BA，soc sci定engine(唔計civil)邊個慘D

太大風險

夢中也習慣 有壓力要我call貨

其實都唔岩音
不過幾撚中

physics有無可能 讀緊

以前叫做比較易入
依家唔知

Engine 好衰都叫有專門技能
BA 都可能用到枝筆搵食
SocSci...stat又教唔足, 寫紙又唔係特別出色
最慘係除咗SW都係無撚用, psycho都要上master先有用

其實讀啲咩
Social engineering我就識

答你唔到 我無睇過
但有志者事竟成
巴打得既

P 巴也習慣
輸爆廠也要加貨

其實龍市鳩叫更開心

(call! call! call!)

溶市

我明 大家都係朋友仔

使撚你講

溶緊落去

其實大家早已入滿倉 卻扮熊

其實大家早已落重call
卻扮熊

契媽就快90蚊

其實大家早已入滿倉
扮無貨

讀人同人之間嘅interatcion 有無theory or pattern or something like that
而呢度為例, 心理學有樣嘢叫Loss aversion, 例子就係如果TSLA 升100 同跌100, 跌100 對你嘅心理有更大影響. 可能你會成晚訓唔著, 而升100 你可能只會開心幾分鐘
仲有啲咩labeling theory果堆, 不過最慘係啲theory 會過時同唔同學派會互插, bachelor level太淺無咩價值

你都係psycho撚？

好撚正

我 當年無讀 雖然讀都係爛鬼top up

唔係好覺

琴晚aapl , msft , QQQ , tsla 都無咁上，

超high， 捱眼瞓睇到佢收市都底

Psycho

loss aversion 讀書都冇教 自己睇書先學到有用既野 讀social science 寫紙要求又奇怪 真乞食

兩者走勢冇必然關係
但TSM adr1股=5股台股

洗咩，早d訓起身數錢仲好

其實大家邊間教會? 接唔到

其實大家早已入滿倉 卻扮傻

別再做淡友 買契媽買tesla 不做傻淡

【美國大選】共和黨逾70名前國安官員表態支持拜登 ！

呀侵 睇黎玩完

召喚追巴

R巴 fb之約
琴晚

係p巴請叫雞

琴晚陪女 無睇市
今朝開app

請邊個

明明係鳩巴呃撚含

我冇貨但升100都會成晚瞓唔着

大英袓國咩事暴插

咩事

千趺呀

你錯啦
係d 人覺得我有令到d 電腦同 server唔壞嘅磁場呀
Magneto

琴晚原來sq升過上去158

幾時有靈感改歌呀

千跌 酒呀

熔到仆街

今晚納dee升1%先

點解會咁

Okok

Soci...身邊識嗰啲都做晒Ao / 入big4
不過可能佢哋叻

Ching chong

清倉走呀

好過我

入咗GEVO係咪要準備做股東

今晚期結
清倉呀

我肯定你地班連登仔琴日賣曬d tsla，put鳩埋佢，今晚數錢

3點準時䲪叫

我而家exactly 做緊呢樣野

呢度咩都可以討論
好似係

下午開始鳩叫係咪new normal來？

上至天文
下至瀨屎
我地咩都識

意思係點解個年齡層去到咁細

贏錢就鳩叫
輸錢先討論

一陣納期跌10點都可以鳩叫

快D走千趺了

玩美股嘅都係細路 大人要返工

跌到

贏錢就開始9叫
輸錢就會進入賢者模式
正經討論
回返小小又開始9叫
幾百個post都係咁不斷loop

低風險賺杯凍飲

TSLA 格仔其實幾好炒
不過佢折緊股，個個 strong hold，一日跌三次個 pattern 應該會變

講返轉頭姐，我諗依到大部份巴絲都做緊嘢

少年股神is coming 比定啲建議佢地

讀書就玩美股既話
起跑線前人地好多

之前夜晚跌到變軍事討論區
仲記得雀巴嗰個siege and besiege

等緊開工

agger
大學果陣如果識諗D
可能而家都有幾十幾渣手

真 如果我一出世就玩美股 我而家打爆機

萬

呢世做多啲好事下世投好胎好過

比個仔爆機

一出世捉住佢手仔
抓周咁求奇買幾隻

可能畢業就財務自由了

[url]我會
因為我蠢
諗唔到有咩工
人工可以升得咁快[/url]

如果我Daddy係我出世嘅時候唔係塞奶嘴而係塞1000股AAPL比我....

讀書嗰陣有錢就係

銑

咁我讀u就可以瘋狂 Flirt女 屌女

我要求唔高 塞500都ok

我細貪D 求其1000股廢老股都夠

冇大智
1000股 Tesla

我會唔識讀你個名 X Æ A-12

巴打你而家10歲？

Audit 女正？

R u kidding me

有喎

走鬼啦

熔喇

Ching Ching chong

未必成功出世ching

酒先

痴撚線,又係插水再V彈,100歲阿婆都識玩

又黎

今日無人真睇淡
琴日呢個時間好多

尋諗住落1700

琴日開市先V彈,今日咁早插完水就V緊

Psycho香港幾乎不可能做返本行

港女竟然跟升唔跟跌
咁monster

Sw 表示 行內好多仆街

我都想
賣身all in Tesla

我唔貪我all in Amazon

點解daddy唔留1000股廢老brk a比我

呢個post d人真係好正

仲記得好多好多年前去學校 interview
俾人話.....讀咩電腦丫緊係讀 Account 啦

路紙叫大家疴煙

仲有15分鐘 賭場就開

panic buy

收到

台燈

盤前不問價入tsla?

今鎔

好多晚晚鳩叫既巴打
都係晨早入哂貨

答你咩都未必有參考價值

跌到仆街 有眼睇架喇 各位

如果有機會去US會買支p90

Tsla 2045喇
走阿

純粹係因為自己鐘意

隔離post source話Tsm成功量產7nm

但我想讀

冇關係架 都係跌 新聞對佢股價冇咩影響

點睇到2045

全部V哂上黎,無事啦今晚繼續千升

Markets insider

點樣計出黎個數，未到盤前就知？

RM = Running man?

retail man

大戶之一既鳩巴咁受歡迎

Inside d 人trade 緊喇
無乜量只可作參考

成班毒撚唔識野

仲有分半鐘

RM = Retard Man

Relationship manager

仲有一分鍾全世界最大賭場又開門

2036

痴撚線...鳩巴張2100C應該食撚硬

2048

又數錢
呢排數錢數到手軟

Aapl 477今日 480

TSLA 2100集氣

鳩叫小隊全面進場

走牙

一開就2036

勁假2028

tesla

ching chong

酒呀

ELON 爸爸

tsla tsla D 沽盤多到
酒呀

GEVO molamola

TESLA信念堅強既人無係2000放既有福了,今晚應該會再創新高

讀係幾好玩

利申：身邊無人做反同psycho相關嘅野

納弟熔緊快走

2036 高追苦主區

其實big4正常3大grad都入到，有朋友6901都入到，係入去容易捱到pk

走呀

酒

2022 今熔

仲差兩股先齊頭

尋晚2000走左 想入反

今晚又TSLA？

TSLA唔識停

2025 入左5股，應該跌唔穿2000掛

由2041跌咗廿蚊 酒呀

盤前J咁ON9既事你都做

有2041過咩

無事,今晚肯定上到2100(最多去開苦主區)

有2秒

美股美股fire endless night
そしてもっともっと熱くな

驚閪咩 尋日盤前J tesla 又唔見你話on9

一陣特價喎

一向盤中先買
因為一定回一回

AAPL繼續靜靜地向住480出發

TSM

所以咪入5股先，淨返5股溝

星期五一定特價
鏞

2030走啦

靜啦 升咁少

2031 啦tesla

76 排唔到屌
掃981 算

連登TSLA 股東大會

今日星期五 依家拉高tsla收盤1999

入錯台?

怕咩均價係1500

今晚 酒呀

ナスダックの終わりなき夜

Tesla 盤前癲撚左

好假呀 盤前

I have an apple

I have a tesla

Oh ! bullish

音樂椅轉到幾時

棍上就真

好後悔放咗

盤前2050

主題曲黎

琴日2020入左
長揸等到拆股後再上2000

AAPL 今晚450俾我上賭場

叫人放個D有無諗過高處會更高

日日都見到呢句野日日都繼續有人跟住做

最多465 唔好ff咁多

叫撚左咪放架啦

今日鑽底465,450真係發緊夢

今晚2100

哭𠹌咗

TOTAL 4000股成交都2036係咪ON9
BTW 支牛個TOTAL係咪全世界
定支牛成交量ONLY

說好的電動輪椅

420.69 一定到

呢到興賺5%就放架麻

GEVO咩事

幫緊你幫緊你

+30% 緊

Hold一日已經極限

平時 TSLA 高開會一開市就插水
今日情況可能唔同, 今日係 last day, 個個都 strong hold

+1% 放
-5% panic sell

蝕就蝕10%都唔走，唔怪之得輸錢

メグメグファイアー

之前輸10% 之後咪羸返30%
怕67咩

升完200 回20都唔得

Strong hold

放左TSLA個班呃自已炒緊格仔咪得

全球最大賭場TSLA

之後轉個頭去高J

係咪冇人賭tsm

Tlsa又爆升
有無人入錯貨

日日好似用秘技刷錢都咪話唔HIGH

盤前大手入多一股@2030

禾刀想挽下

高位又接咗輸緊

This Stupid Moron

今日高位 明日低位

有時見佢升到咁
我都唔知自己番工為咩

2039

Just do it

徒子又唔上水，今日sc又贏幾多

this is the top

跌到仆街個陣你就知點解要番工

放晒唔j 啦， 食下花生算

投名狀下個價位係咩？

盤前價邊度最快？
支牛好似唔update咁

問下買左WORK 朋友有冇努力返緊工

2060可唔可以俾我走

有一股係手點部署

一陣上水話今日爆升就仆街

$2100

指定動作！ ching chong

420.69

條仆街真係害人不淺

黑B扮咩1股 打少幾多個零

揸實D啦

升到2200 唔好喊

你on9 , 依個post鳩叫咁苦悶，無d調劑下點得

all in 呀大佬

尋晚1850想入2100LC 28/8

條69點計出嚟

爺爺

HI 師兄識我嗎? 為什麼老屈和抹黑

開始有就21:30既速度

Ching chong 星期一再玩過

波台有錢人

明就明唔明就唔明

CHING收左共產黨錢抹黑

終於放咗啲港女，禮拜二就可以放埋入美股

買tsla再hold比孫仔

明燈 大家醒水啦仲BIN

Ken & Karan 好出名呀

7000股tsla

2,103.45

elon教科書式震倉

諗緊2103.45會唔會有超巨型賣盤hold實唔俾郁

之前ELON話420.69私有化比人笑鳩間野唔值

定係買盤頂撚實唔比跌

讀返個頂級bba degree

On9?

雙phd都教唔到你買tesla

納弟溶緊 但呢度好興奮

呢個價當時發生過咩事

利申：無讀過大學

呃你做乜

tesla唔溶有撚用

今日放唔等拆股係好傻豬

得罪講句 佢爆左出黎 應該成班親戚走出黎分身家好快洗哂

我都係呀今日全清左港女 等到星期二等唔切呀好心急

reddit姐
好似連登問人咁
無人知既

CVAC GOGOGO

契媽呢個禮拜已經放左差唔多三萬股tsla

掛2000 睇下入唔入到貨先

第日你個孫一樣屌鳩你，點解買Ccl唔買tesla

代表tsla升左太多姐

只計ARKK 就有40萬股TSLA

@pepethefap

出左判決
好彩

呢到係tsla討論區黎

仲有10.03%係tesla,再放多少少調整到岩岩好10%就完

垃圾cathie wood沽tesla買虎牙

不如入qq啦

琴晚2000走咗, 星期五唔知仲入唔入好
定係tsm 跌就轉入佢/轉蘋果, 唔係好想坐過山車了

重點係TSLA硬撚過閪

告佢咩？

好彩

aapl

拆股後500

Tsm

#1 : 襲警 好似係

想問前個幾次apple拆完係唔係都跌少少？

用緊支牛佢嗰個跨市場交易其實係呀都係當借margin

係 另一邊當保證金

回未呀屌想加注

Tsla真係升到好恐怖，食花生算

蘋果要480了

7點就回啦
搖撚準備

ELON 爸爸日日都比零用錢

大家快走，我斷後

2040

9:30 前 $2100

一半升一半趺

TSM
$76加咗注

跌咪加，驚閪呀

想沉船係咪

多謝你地支持同關注

WORK(返工)

人地槓桿緊，你識閪

好似見到自己

連登散戶指數

想問下 如果一隻股要增發 係咪利好嘅消息？ 如果增發$15 現價係$17 係咪高過$15都唔應該入？

Tesla stock price is too high

升都加

BNTX有返心跳

楝科 334
今年18 ,馬會唔開，咪開美股

咁你有咩高見

所以咪拆股

想知 幫推

Work有咩利好消息

有糧出！

SQQQ

大家清曬倉未

Tsla 2100c 0821

all in 21/8 tsla 2100C

跑唔贏既work自己走啦

tsm

平安

3月大跌都而家都冇入Tesla
我應當悔改

老母高j

好彩 最多呢幾年唔做PT
3年感化再等3年洗底岩岩好grad
應該無事.. 係下年要努力D讀返書

多謝琴日放TSM既傻散 多謝

6月先開始過檔美股無揀tesla表示咩機會都無哂

TSLA 0828 2500C

5幻贏5幻已經落後
依家一幻贏二幻已經唔係大貪

WORK 終於做到嘢

我1577入左
再放埋
我都應當悔改

下次TSLA大回記得入

琴晚冇入

入左都冇用
一鋪KODK輸清光

祝福所有手足

Tsla 琴晚$1995減倉，

岩岩盤前$2035又入返

以後唔減持，

只加注

幫緊你 幫緊你

準備拆完股回少少就allin

星期五個劇本都係熊多

入得賭場都無計,我都入過

v緊啦肯定係棍上破頂

溝溝下變左68

Arkk持續買 琴日大升我覺得係因為Arkk賣TSLA入番呢隻股

Latest Trades
Fund Date Direction Ticker CUSIP Company Shares
1 ARKG 08/20/2020 Buy ACCD 00437E102 ACCOLADE INC 11100
2 ARKG 08/20/2020 Buy AQB 03842K200 AQUABOUNTY TECHNOLOGIES INC 50000
3 ARKG 08/20/2020 Sell CBMG 15117P102 CELLULAR BIOMEDICINE GROUP INC 32500
4 ARKG 08/20/2020 Buy CLLS 15117K103 CELLECTIS SA 2400
5 ARKG 08/20/2020 Sell PSNL 71535D106 PERSONALIS INC 12500
6 ARKK 08/20/2020 Sell CRSP H17182108 CRISPR THERAPEUTICS AG 4302
7 ARKK 08/20/2020 Sell MCRB 81750R102 SERES THERAPEUTICS INC 64300
8 ARKK 08/20/2020 Buy NTDOY 654445303 NINTENDO CO LTD 86337
9 ARKK 08/20/2020 Buy PACB 69404D108 PACIFIC BIOSCIENCES OF CALIFORNIA INC 213300
10 ARKK 08/20/2020 Buy PSTG 74624M102 PURE STORAGE INC 619552
11 ARKK 08/20/2020 Buy SNPS 871607107 SYNOPSYS INC 90211
12 ARKK 08/20/2020 Sell SQ 852234103 SQUARE INC 14496
13 ARKK 08/20/2020 Sell TSLA 88160R101 TESLA INC 18919
14 ARKK 08/20/2020 Buy WORK 83088V102 SLACK TECHNOLOGIES INC 385100
15 ARKQ 08/20/2020 Buy SNPS 871607107 SYNOPSYS INC 12130
16 ARKQ 08/20/2020 Sell TSLA 88160R101 TESLA INC 1311
17 ARKW 08/20/2020 Buy NTDOY 654445303 NINTENDO CO LTD 9338
18 ARKW 08/20/2020 Sell TSLA 88160R101 TESLA INC 2657

今日WORK應該都會大升 TSLA持續高位 Arkk都會放貨入其他股票

多謝依到嘅所有巴絲個個都好好人

SQ幾時先跌

Tesla可摸耳跌少少俾我加左倉先上

Phase2 news都帶升
不過隻野盤前龍盤中熔係常態黎

今日星期五
又到連燈末日option贏大錢時間

2100 盤前，收市220

2200

Dragon market?

Panic buy

直接開下禮拜 2500啦屌
諗多無謂

同人唔同命 佢啊爺咁醒買aapl
總要留7000股aapl比佢成世咩都唔洗憂

諗多左 契媽36入貨入到宜家

TSLA 開市前過 $2100

平安 所有手足

拿拿林升到2200俾我走

爺閪

1日升100點,下星期拆股前實有2500一陣開市考慮隊張2500C

屌 好無盤前加倉呢

第時tsla上到100萬一股

孫仔/孫女簡直是人生贏家

不幸中的大幸了

TSLA 無止境既

唔夠信念冇加到tsm

可能孫仔一收到就放哂
係爺爺咁好定力

Estc回少少比我入

比得孫仔就由佢地決定
一份心意only

今晚加都未遲 實等埋你

今次真係懷念爺爺

個個月節衣縮食幫阿仔儲張TSLA
廿年後比佢既係一張綠卡，幾間penthouse，一部Model XYZ ，同無數咁多個閪任屌

未上車呀
求比機會

想問下而家盤前有無得買貨

TSLA又開車

點解冇

又pre market+2%

隻estc 回少少比我入

鬼叫上一代廢咩
每個時代都有好多好有價值嘅野要買

祝福你地美股贏大錢

TSM monster

笑撚左
尋日高位 今日低位
仲唔上車

職業:孫子

依個真，依個時勢襲狗好大罪

Make TSM great again

上唔到車呀

鳩巴張2100 call
睇嚟又食中

警狗:我未上車.GIF

快啲入 一齊揸到上$100

計番條數 琴日Arkk入左八千萬入WORK
385100 x 29均價 x 7.74 = 八千六百萬

驚閪咩 華為

日日咁升
其實都唔知番工黎做乜
盤前過左1粒鐘就成個星期人工

intel最後你點睇
tsm就長揸?

買埋d垃圾沽tesla, 識閪炒股

成個post都係tsla改名啦

我想上車呀TSLA 可否不要老

kodk 60 個日又咪咁

tsla係唔係癲架2042

Tsla左8日啦

呢種情況我都只能夠幫下人搵工，搵屋
我要搏既都搏過，完左之後成日都覺得比負面情緒侵蝕緊

今晚2200你再講多次

琴晚見佢咁抵買左啲升
76-80呀婆都識玩

你依家入
下星期咪2500

去台灣退休好好搣 唔係講笑
一棟透天三層樓先250萬港紙

EYPT點睇

對沖will you?

我係每日一屌work專員 不過我到左家鄉 屌細力啲啦

沽空美帝真是on9
同國運作對

班泡沫撚出黎未

努力work住溝WORK
終有一日可以Slack off

咁佢一日一個幾美金算唔算貴

早放TSLA 苦主區

利申 放左一半

班友唔敢買咪只好酸酸咁講價投

真係好肉酸

為左契媽 我決定坐到35蚊

岩岩有條友高過賣價1$追貨

全部長揸 橫掂tsm實升 Intel擺喺度唔理佢喇

琴晚d cloud股咁龍
係咪又去返輪流炒階段

納期chok幾野又升返上黎,今晚一定升

76.3溝左

美金好似4.8% p.a 對比ib貴3倍

又想追貨了，今日開市回下就好

掛左2000 入4股
唔知入唔入到

諗起逃學威龍入面達叔未上車

應該唔得

76.5止蝕咗

每日賺到兩個月人工已經好開心

76.8, 但佢都升唔到幾多

tsla 冇咩賣盤，睇黎又升多轉

你已經做咗好多嘢㗎啦

有時候我地都無能為力，經濟上盡幫已經好好多謝你

Bntx monster 沽鳩佢先

7點見真章

咁都係算撚數除非aapl大特價先用啦

搞乜鬼⋯
隻野既週期唔係唔知呀

會唔會有拆股潮？
Nvda

Tsla 2100 不是夢百屌成才

買美股龍頭做止蝕
比小西巴笑到你面黃都似

呢個圖真係長用都得

你一走就升

420.69 之約都來緊

尋日76.2小試入左25股

可唔可以拆左Amazon 先

clou 21.x唔買23 先買咩

即日掃張2200
一覺瞓醒打電話炒老細

追多少少tesla
又升
係咪想迫我孖爆

81蚊貨 唔想等 重投契媽同aapl懷抱算
輸時間都輸死

又話要專情蘋果

你孖幾大 一日一鎂

孖爆佢兼掃張call

Disclaimer: 投資涉及風險,應謹慎投資

tsm 今晚90

長遠睇10000

唔得 Amzn 窮人唔比玩

每升到2000拆一次

我明白你意思
多謝你

好撚癲呀真係13xx上咗20xx

年輕人有無把握機會掃qqq

我小試入左200股
同intel一樣入左350股

6月800幾入過一次
1100放撚左

t

你有輸機會成本既想法既話
你絕對唔係炒呢隻
坐呢度d 電車好過啦

可以

原來佢係孖10k usd先一鎂
咁如果我今日孖完佢係咪會即刻扣港股
港股嗰度剩返10k 港紙

Gevo, Inc. Announces $50 Million Registered Direct Offering Priced At-the-Market under Nasdaq Rules

屌tsla
又逼我執錢

Google 今晚1600

哈，我賺夠，留俾你賺

低估

拉左筋未

有冇巴打一個倉有好多股票
發覺靜係all in一隻玩緊自己心臟
我有成6,7隻股

你張call準備收錢
琴晚set左價太低無入到

兩邊買

我賺錢了how r u

Aapl爭氣啲

幾十k做5隻算唔算

拆咗之後再入啦

Funny jai?

講到我無arkk咁

留名

之前我咪成30隻

又話俾人呃左？

跟返次序找左NVDA筆數先OK?

破頂上84嗰下排咗85走唔到
有啲股試完唔啱炒咪算
二千鎂又唔係話好多

電車=Tsla?

任買架wow

緊係
你睇下呢度
個個gel硬晒頭咁數錢

穿了2040
酒呀

I’m next

我9隻 不過買買下發現同ark d 成份差唔多

正確玩法係long put定6000
再睇多2次the big short

有少少零成本留俾個孫

做到一張先算

你任屌tim

All in arkk arkg可致富

想高J tsla

求屌醒

去吧 孩子

今日高位明日低位

咁大本驚閪 慢慢溝都得

唔撚係呀
仲講，快撚手啦

掃2k1 call

而家個勢同琴日1860~1890妹妹下一樣,一開市就瘋狂推高

每次個倉一多過5隻就輸錢
實驗過俾契媽out perform
直接SH契媽算

加咗amzn貨 等拆

我有5隻

掃左廿張啦

想轉正

痴撚線20張均價幾多入

想入多幾股tsla

2047 on9

上邊咪貼左圖

d 老散CLS

盤前一定會有一下熔
利申 short左tsla 10股

咩apps 黎

你去啦

賭性重

入價即放賺1.3倍左右monster

Fsly今晚繼續？

cs int

升第二輪

你short咩位先

唔係日日升100蚊咁癲下話

無可能喎
你買正經股好難輸比ETF

monster

我睇佢回返1980

如其後悔無入 倒不如後悔入左

Lm待含

炒贏契媽monster hunter

2047
我未上車呀.JPG

91等大家

直上2100無回頭

老母K/W年頭到而家80% return玩條毛咩

小妹真絲🥺

arkk今年跑羸AAPL

應該會跌到1.3
博佢之後反彈啦

唔all in基本上好難跑贏
未計係咪真係扑中
唔通個個都真係咁準all in tsla咩

上星期笑話: 老母陰跌 = 回塘

Tesla 夠跑贏aapl

無咁易估到elon想做乜

P巴派錢

新手想問Firstrade call到期前賣唔到，account 又唔夠錢，佢係唔係會幫我自動唔行權？

行慢幾步都照請廢老食塵

Tsm都驚

4 月買求其督都有啦

想話APPL唔係正經股?

屌岩岩訓醒開電腦，見到TSLA 2042 以為牛牛壞撚左

如果All in aapl我已經食左30%

On9拎熔斷價黎比

我tsla 500 700都有貨 不過冇all in

又無講今年定平時黎比

Goog好似跑輸？

ARKK 3月到依家回報157% 點樣求其督都羸

拎老母熔斷價比只會比老母打到甩肺

我十幾隻

我睇到去etf姐
你揀隻高既etf比
我又唔揀得扑中既個股比？

有6隻

繼承阿公7000股蘋果遺產 網友苦惱應否繼續持有

留比個孫系列

突然咁多絲

282 已經贏

海虎

小西手足已經羸

上條數都未找

400幾蚊有貨依家4,5倍呀
夠做未呀

新手如果想買APPLE
大家點睇

Tsla啦根本癲

督中sabr咪又係死

allin 借盡孖爆

Tsla真係唔打算回？

你睇好隻股會升既 咪分注入
佢越升 你越唔夠膽追

而家都2048
今晚2150不是夢

Amzn先ok?

如果我有一日有咁大膽就好

Long Call?

Tsla只升不跌拆完再升

有咁多早知既話kodk一日嬴晒你地

KODK

想panic buy TSLA向上溝
直入定等拆再入好

利：我真係督中左sabr

如果我6月買kodk 5字頭放 應該爆左機

我都係咁話
買左AAPL同TSLA後悔自己唔夠膽

panic buy 梗係盤前高J

好後悔唔allin Apple

我連琴日開tsm sp都唔敢過夜

一手

Work今晚火箭坐穩

係啊

170萬

啲錢唔係我賺

呢到一定大把sabr oxy aal ccl苦主仲要已經消失左
6月前同7月打後係兩批人

TSM SP你驚WT
TSM FALL你可以大手入台妹

一手 萬幾蚊姐
但無肉食 ，起碼入返20股就差唔多

長遠睇拆股後2000

油股果期輸果啲已經唔見晒

2050

應該無咁癲2200掛

掛左1950!

好彩係跟飛巴12蚊一齊入 之後就唔會敢高j

我sabr平手走 oxy 賺 aal同ccl剩係爬過格仔
總數係輸但我覺得學到野同其實只係輸時間啫

呢度1手唔係100咩

巴打有無諗過夜晚返多份工賺得仲多

2053

唔撚跌點入呀

其實我唔夠cash又唔想孖呀婆股

買work 再work

2050
我未上南呀

法國呢度好多人連TSM都驚餐懵

Sp amd好過

美股 一股一手wor
定你買期權

根本低能
望到tsla就知點解買股票 睇乜睇乜都冇用

好快就係 買work唔洗再work

坐tesla車真係無brake

你個名

2052了屌

屌

唔怪得撞到人

岩呀

屌你地一升又話幾多幾多
一開市就燈

冇人冇燈點解要brake

1股=1股
1手=1lot=100股
（好似係）

我CCL都仲坐緊

一個魯肉飯2鎂有找

連郡狂熱指數

第一日入嚟咩

何必呢
一齊call輕輕鬆鬆執下錢咪幾好

Tsla直上3000啦

係咩🤣

nflx 比左膠聲討
有冇機跌下

升番啦無事啦

點解

佢唔洗聲討都會定期棍落

nvda 9月2出新卡detail
有冇弟兄準備入定貨仔

Netflix因為一張新戲poster搞到被聲討

D左膠煩到閪咁

可以分批入

agger 510鑽石能量頂

可能盤前已經係低位

有少少擔心p巴
原來真係put左

最高575.37喎

2055 咩事，開市回到2000再爆上？

佢無呀？琴晚好似叫停左佢

開市2300 打殘哂d put

坐左幾個月啦
佢出新顯示卡即買

咁張poster真係

tsla 2055

佢賺左130萬蝕百幾蚊姐

以後唔炒股了，2038short完一蚊都未賺到就升

果次趺完之後次次510就會自動趺落去
我已經放撚哂 買其他野好過

休息一個星期，下星期再入市

幾時先屌到你唔再反手

1999放真心覺得佢放得早
個勢衝上去再拆股我諗宜家仲有20-30%空間

P 巴呢啲強勢股
唔睇好都唔好short

好short唔short 去搞tesla

升咁多，點都回d啊

咪嚇我

same nvda呢幾個月贊助我砌新機

年年一出卡都升
睇下有冇邊日溶市可以入多少少

而家呢個年代真係做乜都冇hater

琴日198x到而家咁多粒鐘都未回過

賺咗就唔好回頭望啦

強勢股嚟架p巴

好懷念之前D大上大落

拜登應該歡喜喎

琴日盤前都震唔到落46X
幾時先俾我再上車

有上冇落
我張12月qqq put 幾日就冇左20%

琴日都叫你睇淡咪sp囉 有錢接又唔驚

問得太遲 買tsla

Nflx已經好撚左架啦喎

震唔落已經panic buy

Indeed
I’m monster ball, and I approve this massage.

行錯一步比人插到七彩

gevo 1.3係底？

呢幾個月要佢溶真係難啲
就算打仗呢隻都係繼續升

未上車呀

左膠化Triss

吓我覺得拍得幾好喎

煩撚到，DIS日日做埋咁多陰質野又唔見有人聲討

2056了p巴你平short記得出聲

呢啲都玩